美欺開左萬花筒寫輪眼！！！！！！

型撚到

唔怪得背住so9都傳到比佢

史摩寧肉彈戰車都唔夠做